torsten gerry wadman ur czerwca w fryksände były szwedzki biathlonista w i startował za igrzyskach olimpijskich na mistrzostwach świata w roku wywalczył brązowy medal w sprincie osiągnięcia igrzyska olimpijskie in bieg indywidualny sp sprint pu bieg pościgowy ms bieg ze startu wspólnego rl sztafeta bibliografia